msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki Korean Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-30 04:18+0200\n"
"Last-Translator: Justin J. Kim <justin.joy.9to5@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://translate.foswiki.org/projects/foswiki/"
"distribution-master/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.1\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: templates/metadata.tmpl:380
#, fuzzy
msgid "%1 attachment(s)"
msgstr "첨부물"

#: templates/metadata.tmpl:303
msgid ""
"<b>Warning</b>: attachment '%name%' does not exist anymore. Please contact "
"<a href='%1'>a wiki administrator</a> in case you want to restore it."
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:552
msgid "Are you sure that you want to delete %1?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:565
msgid "Attach"
msgstr "첨부"

#: templates/metadata.tmpl:122
#, fuzzy
msgid "Attachments %1"
msgstr "%1 의 첨부물"

#: templates/metadata.tmpl:189
msgid "Author"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:512 templates/metadata.tmpl:540
#: templates/metadata.tmpl:566
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/metadata.tmpl:386
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: templates/attach.topicinteraction.tmpl:10 templates/metadata.tmpl:442
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/metadata.tmpl:495
msgid "Comment"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:89
#, fuzzy
msgid "Comments %1"
msgstr "코멘트:"

#: templates/metadata.tmpl:571
msgid "Confirmation required"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:370
#, fuzzy
msgid "Create image gallery"
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/metadata.tmpl:367
msgid "Create link(s)"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:634
#, fuzzy
msgid "Creating image gallery ..."
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/metadata.tmpl:597
msgid "Creating links ..."
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:102
#, fuzzy
msgid "Data form"
msgstr "폼 추가"

#: templates/metadata.tmpl:188
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/metadata.tmpl:376
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:282
#, fuzzy
msgid "Delete %1"
msgstr "삭제"

#: templates/metadata.tmpl:545
#, fuzzy
msgid "Delete attachment?"
msgstr "첨부물 삭제"

#: templates/metadata.tmpl:277
#, fuzzy
msgid "Delete this attachment"
msgstr "첨부물 삭제"

#: templates/metadata.tmpl:698
#, fuzzy
msgid "Deleting ..."
msgstr "삭제"

#: templates/metadata.tmpl:206
msgid "Display hidden"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:628
msgid "Do you really want to create an image gallery for %1 attachment(s)?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:631
#, fuzzy
msgid "Do you really want to create an image gallery for all attachments?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:584
msgid "Do you really want to create links to %1 attachment(s)?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:587
#, fuzzy
msgid "Do you really want to create links to all attachments?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:692
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete %1 attachment(s)?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:695
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete all attachments?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:644
msgid "Do you really want to download %1 attachment(s)?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:647
#, fuzzy
msgid "Do you really want to download all attachments?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:606
#, fuzzy
msgid "Do you really want to embed %1 attachment(s)?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:609
#, fuzzy
msgid "Do you really want to embed all attachments?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:660
#, fuzzy
msgid "Do you really want to hide %1 attachment(s)?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:663
#, fuzzy
msgid "Do you really want to hide all attachments?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:676
msgid "Do you really want to unhide %1 attachment(s)?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:679
#, fuzzy
msgid "Do you really want to unhide all attachments?"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:372
msgid "Download"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:650
#, fuzzy
msgid "Downloading ..."
msgstr "파일 올리기"

#: templates/metadata.tmpl:484
#, fuzzy
msgid "Edit attachment"
msgstr "첨부물 이동하기"

#: templates/metadata.tmpl:104
#, fuzzy
msgid "Edit form"
msgstr "폼 추가"

#: templates/metadata.tmpl:268
#, fuzzy
msgid "Edit properties of this attachment"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:105
#, fuzzy
msgid "Edit this !DataForm"
msgstr "이 테이블 편집하기"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:273
#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/WebDAVUrl.pm:43
#: templates/metadata.tmpl:266
#, fuzzy
msgid "Edit this attachment"
msgstr "이 테이블 편집하기"

#: templates/metadata.tmpl:368
msgid "Embed"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:619
#, fuzzy
msgid "Embedding attachments ..."
msgstr "첨부물 이동하기"

#: templates/metadata.tmpl:205
msgid "Enable/disable displaying hidden attachments"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:182
msgid "Enter a search pattern to filter the list of attachments"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:491 templates/metadata.tmpl:563
#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "이름(First Name):"

#: templates/metadata.tmpl:373
#, fuzzy
msgid "Hide"
msgstr "파일 숨기기"

#: templates/metadata.tmpl:502 templates/metadata.tmpl:594
#: templates/metadata.tmpl:616
#, fuzzy
msgid "Hide attachment in normal topic view."
msgstr "토픽 보기 페이지에서는 첨부물이 보이지 않습니다."

#: templates/metadata.tmpl:726
#, fuzzy
msgid "Hide options"
msgstr "부가적인 검색 옵션:"

#: templates/metadata.tmpl:666
#, fuzzy
msgid "Hiding ..."
msgstr "파일 올리기"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:276
msgid "Manage properties of %1"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:366
#, fuzzy
msgid "More actions"
msgstr "더 많은 토픽 액션..."

#: templates/metadata.tmpl:375 templates/metadata.tmpl:539
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: templates/metadata.tmpl:517
#, fuzzy
msgid "Move attachment(s) to a different topic"
msgstr "첨부물을 다음 web으로 이동하기:"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:279
#, fuzzy
msgid "Move or delete %1"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/metadata.tmpl:276
#, fuzzy
msgid "Move this attachment to a different topic"
msgstr "첨부물을 다음 web으로 이동하기:"

#: templates/metadata.tmpl:187
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름(First Name):"

#: templates/metadata.tmpl:556 templates/metadata.tmpl:705
msgid "No, thanks"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:499 templates/metadata.tmpl:591
#: templates/metadata.tmpl:613
msgid "Options"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:561
#, fuzzy
msgid "Paste attachment"
msgstr "첨부물 이동하기"

#: templates/metadata.tmpl:437
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: templates/metadata.tmpl:272 templates/metadata.tmpl:274
#, fuzzy
msgid "Preview this attachment"
msgstr "파일 첨부물 이동하기"

#: templates/metadata.tmpl:537
#, fuzzy
msgid "Restore attachment"
msgstr "첨부물 이동하기"

#: templates/metadata.tmpl:195
#, fuzzy
msgid "Results per page"
msgstr "%1 웹 결과"

#: templates/metadata.tmpl:511
msgid "Save"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:181
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/metadata.tmpl:385
#, fuzzy
msgid "Select all"
msgstr "토픽 지우기"

#: templates/metadata.tmpl:261
#, fuzzy
msgid "Select this attachment"
msgstr "첨부물 삭제"

#: templates/metadata.tmpl:727
#, fuzzy
msgid "Show options"
msgstr "부가적인 검색 옵션:"

#: templates/metadata.tmpl:729
#, fuzzy
msgid "Show/hide advanced options"
msgstr "부가적인 검색 옵션:"

#: templates/metadata.tmpl:190
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#: templates/metadata.tmpl:185
msgid "Sort by"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:533
msgid "The new topic chosen must already exist."
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:530
#, fuzzy
msgid "To topic"
msgstr "토픽 복사"

#: templates/metadata.tmpl:526
msgid "To web"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:191
msgid "Type"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:374
msgid "Unhide"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:682
#, fuzzy
msgid "Unhiding ..."
msgstr "파일 올리기"

#: templates/metadata.tmpl:721
#, fuzzy
msgid "Upload files"
msgstr "파일 올리기"

#: templates/metadata.tmpl:507
msgid "Use as a thumbnail for the page."
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:317 templates/metadata.tmpl:432
#, fuzzy
msgid "Version %1"
msgstr "버전"

#: templates/metadata.tmpl:555
msgid "Yes, delete"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:704
msgid "Yes, please"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:201
msgid "all"
msgstr ""

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:282
#, fuzzy
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:273
#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/WebDAVUrl.pm:43
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: templates/metadata.tmpl:294
msgid "hidden"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:333
#, fuzzy
msgid "hide other revisions"
msgstr "새로운 리비전:"

#: templates/metadata.tmpl:333
msgid "less"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:333
#, fuzzy
msgid "more"
msgstr "더 ..."

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:279
msgid "move"
msgstr ""

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:276
msgid "props"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:385
msgid "select all attachments on this topic"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:333
#, fuzzy
msgid "show previous revisions"
msgstr "이전 리비전이 존재하지 않습니다."

#: templates/metadata.tmpl:296
msgid "thumbnail"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:386
msgid "unselect all previously select attachments"
msgstr ""
